學生哥付足車費後跳閘竟遭罰款$500

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

橫掂都罰$500
大家識做啦

條例係寫: 轉閘